(急）青衣尋人

⚠️⚠️⚠️青衣尋人!!

男子
TG: Hker
age: 15-25歲(估計估
衣物: 灰衫黑褲，約1米7有個斜孭袋
工作地點: M記

搵既地方: 近海
原因：因朋友衰左 佢獨子 佢唔想屋企人擔心
第一次抗爭 講再見就冇聲

戰友：
青衣既麥當勞應該係長康、長亨、翠怡花園、青衣城、青衣邨

青衣碼頭 (41P, 49X 總站，途徑有 43B, 44) 對面個間係翠怡花園
呢間最近海，間舖本身都近商場出口，商場出口一出就係青衣碼頭

青衣城個間係商場裡面
但青衣城本身都係海邊

其餘三間都係山上或者內陸

#戰友建議

推

幫推

push

長發個麥當勞都好近海

推！！

Push

推，好多手足幫手搵緊

麻煩各位朋友幫手
#我都係轉發 #希望方便既人幫手
❗❗❗❗❗

1729 青區

肯定既：
青衣近海
男性
做m記
佢灰衫黑褲1米7左右
好似有個斜孭袋
吾帶眼鏡
15-18歲
因朋友衰左 佢獨子 佢唔想屋企人擔心
第一次抗爭 講再見就冇聲

1755 事主跑咗去青華苑方向(not yet fact checked)

—————————-
*戰友唔好成班跑過去嚇親佢

小朋友以為係便衣就仆街啦。佢仲驚緊但成班人追住佢*

在場社工❨葵青外展隊❩電話55435499❨菲比❩

推

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

求下你應下post呀!!

有無佢朋友呀
比資料呀

.

推 夠啦 唔想再有人為件事死

唔好呀

PUSH

搵緊青衣城對出果個海旁，暫時未見。

今朝走左個喇唔好再嚟啦

推啊

Up

我覺得源頭應該提供多啲資料，譬如係邊間M記啊青衣有好多間！

推！

多d資料唔該

長亨麥記無近似的人

巴打唔好自殺

如果見到巴打嘅話，記住唔好跑呀，因為佢可能會驚

我冇野講

我無野講

巴打唔好有事

仲有就係，懷疑嘅話慢慢行之後叫佢個名，之後如果佢係嘅話就應該回應你

大家加油

Send左去青衣wtsapp group，希望有消息

我係長康附近幫手搵下

唔好再來多個啦

我冇野講

佢叫咩名

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

唔好有事

我無野講

一齊嚟一齊走，唔準自己走先返嚟呀

推 唔好有事

附近熟路嘅巴絲幫手搵人呀

推呀

青華苑唔近海喎

有無多啲資料

同問，人在長發

+1

人在青華苑
有冇人已經開咗尋人gp？

我住青衣既依家落左去幫手

但我覺得成個POST好鬼
一) 第一次抗爭 講再見就冇聲 >>大家都知我地係發夢
二)點會連年齡都咁大差距 15-25....
三) P牌仔

以上三點令我覺得好鬼

不過就算係鬼我都甘心比你呃,因為真係唔想再有人離隊

five steps for a mental health first aid response are remembered by ALGEE:

Assess for risk of suicide or harm

Listen non-judgmentally

Give reassurance and information

Encourage appropriate professional help

Encourage self-help and other support strategies

source?

長發，翠怡，青衣城都近海
如果係要搜近海邊嘅，巴打要由東北公園搵到南橋下面海關office，大概可以按人手將成個海濱分4至5段咁搵會快好多
1 東北到海濱公園
2 海濱到青衣城
3 青衣城到碼頭
4 碼頭以後
咁搵每段大概要用10分鐘左右

詳細資料唔該, 咁好難搵喎

我係長康

準備去碼頭以後

推呀！

開tg唔該

有冇ching開tg方便d

海欣 - 碼頭 - 青衣城 唔見

試下搵南橋或者北橋？

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

gd luck

可唔可以要多啲詳情，肯定佢仲返緊工？失左聯絡幾耐？最後聯絡係邊個？

我青衣城往長發行，盡做。

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

抗爭少你一個唔成事架
多你一個 真係好多架

等你返嚟一齊行落去㗎

Push!!
有無多少少資料？

我會向海關果邊方向搵

海欣消防-3HK 無

大家試下得唔得，好少玩tg唔熟

返黎呀

推，我冇野講

依家咩環境？

我無嘢講我要見律師

你呢個係 channel ，得你一個可以講野

點改

Lm

試呢個
啱啱開

Okay, 大家用呢個

推
我冇野講

推推推

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

推，堅持

唔好意思，我轉發出來，而家了解緊

快啲出現

推 點幫手

no

TG: Hker

☝🏼
原來呢個係尋人大gp
唔係個男仔嘅tg啊

搵到未😭

想問最後係邊度見到， 而家去搵

Push, 我過緊去

唔該 有冇人
定係嗰個係mon橋巴打?

搵到未 而家到咗長宏

唉 附近既幫手就夠 唔好全部人過曬去搵
一陣又係狼來了 傷既唔淨止體力 仲有心神呀

我自己就覺得好鬼既

有無巴絲知喺邊個位？
比人呃都要出

gp話長褲 我見到係短褲
咁唔係了

我直接去海關搵過嚟

15-25差好多bo

搵到未？
位置上有冇更新到去邊

搵到未

推
--------------------------------------=
有呢個念頭嘅巴打絲打
冷靜呀 放眼睇下其他野休息下先啦
呢個世界仲有好多野值得發掘架
走左就乜柒都歸零架喇 甘心咩?

至少有200幾萬人仲繼續同你抗爭緊
就算家人朋友唔同立場 都一樣可以依靠
因為佢地係愛你個人呀 呢樣唔會變
你身邊仲有好多想幫你嘅人
你都要俾勇氣信多一次
伸手出黎先得架屌你

有冇tg grp條link

見字即回ok? 過黎同你傾下計好唔好

有冇人搵到

Tg group叫大家休息下先
上左山搵既快啲收隊落山
大家小心安全

搵唔到

唉⋯

落雨

推 頭痛咗一星期仲痛緊只可以幫推